（突發）警隊澄清

【 警員無故截查女學童？澄清：警員協助女學童尋回失物 】

警方留意到社交網絡上一條短片，指責警方無故截查女學童，事實上，當時警員正協助女童尋回失物。

昨日（3日﹚下午四時許，警方接獲一名女學童報案指，於港鐵寶琳站遺失銀包，要求警方協助。警員接報到場後，發現銀包置於女學童書包側袋內。女學童點算清楚無財物損失後，警員便要求女童出示身份證，以登記報案人資料。案件最終列作「誤會」。

惟以上案件遭「有心人」拍下，並附以煽情評論，聲稱軍裝警員無故截查該名女學童，質疑警方做法不妥當。

警方呼籲市民不要憑單一片段妄下判斷，更不應借機造謠生事，煽動仇警情緒，企圖打擊市民對警隊的信心。社會安寧及秩序有賴市民與警方攜手合作，警方亦會繼續保持專業，藉此得到市民的支持及信任。

哦我一定信你

咪撚玩喇，報失打電話邊會有人到

實係啦

係個袋搵失物係咩玩法

拿出証據想

報失唔係好串咁叫個報案人自己去狗屋架咩

呢樣真

警隊唔需要澄清，D人下下上網講幾句就要發聲明呢樣嗰樣，咁警隊咪好唔得閒

警方呼籲市民不要憑單一片段妄下判斷，更不應借機造謠生事，煽動仇警情緒，企圖打擊市民對警隊的信心。

黑警細路女都蝦

又澄清
無人信呢班垃圾啦

支持警方
連登仔最鍾意看圖作文

好不安

拎支筆指住人，企到歪斜咁都叫幫人？

咁我一定唔信黑警惡意向人群掟磚啦

而家仲有女童會主動搵佢地幫手?

cctoy又炒車

你講就係架嗱！？

慣喇屌
成日看圖作文

傻登又炒車

喂波台狗好心你就返返去波台垃圾筒啦屌

佢地到依加仲唔認

炒你老母

幫緊你地推po 你五毛？

又一班弱智撚

澄佢老母 清

呢D嘢需要澄清？陰功囉

證明你食緊飯都要澄清個飯係用真金白銀買一樣 丫 醒目仔 睇你都未必明咩意思嫁喇

有閪信譽咩你班畜生

咁狗隊唔澄清係咪等於真

硱女童報警有狗唔見咗良心想幫佢搵返？

依家乜9都澄清
賤種狗自知形象差到仆街

狗衝出黎澄清
721都要40分鐘啦

無証無據你話幫緊佢搵老母都得啦

錯怪警方，我代表所有連燈仔向警察道歉
估唔到警隊仲有好人

喂 五毛狗 又開工呀？

呢抽cm啲片真係

On9 PR

一睇就知改圖

瓜田李下

連燈仔

秒

死黑狗PR 死開啦

原來唔見嘢會出搜索犬

真係癲狗嚟

原來可以報警報失的
我成日唔見野

自編自導，先抵毀，後澄清

有埋片都叫改圖呀？
你睇撚左未呀？
盲撚

早知721果日 我都係雞地報失啦
ON99
幫你地班仆街報失個人性同良心

係條街報失？？？？

真 我細個報失打999個陣
佢都係叫我去乜乜乜警署到講啦

高清

「協助」你將條木棍放翻入袋

你幫佢地報失良心嘅後果

警員便要求女童出示身份證

屌你老母死黑警

澄清即係有真有其事
假野又點會澄清

真, 報失一定叫你自己去警署

721 唔見人

Tenet!

肯定係小腿按摩

清者自清

屌你老母無人會信你班賤狗嫁

明明喺街
幾時變咗地鐵站

語言偽術

就嚟屙屎都要出聲明
洗咁多納稅人錢就係做埋啲無謂野

摧毁咗嘅信任係冇可能重建

小朋友真係大頭蝦，袋都未搵就報警

浪費警力，拉得

是但啦, 你澄唔澄清都無人信你架啦

黑警 哦

我都試過，話999唔係咁用叫我去狗屋
hea 到

係真既所以要澄清

我朋友試過係田灣踢波 發現唔見左銀包 都係叫乍唔去就近警署報失

連登狗又炒車

收皮啦 你講咩都冇人信架喇過街老鼠

其實今日個個都關注大選啦，本身都冇人再理㗎啦

你話咩咪咩囉 你話個女童查警察都得架

屌你老母啦死黑警
市民唔撚信你哋就係唔撚信嫁啦
香港人已經對你哋無哂信任
出篇廢文澄清有撚用
黑警就係黑警，你哋永遠都係黑警
下世唔好再咁撚柒，搵班鄉黑打市民
2019年已經畀你哋破壞晒所有形象
你哋依家係過街老鼠，黑警死全家

popo 對 「一樓一」話：等我「協助」下你

原來報失可以打電話 .. 我有好多野唔見左

其實佢點解釋係另一點事

而家問題真係班友信唔過

淪落到咁既地步

721 831又唔見你地出黎解話?

黑警作新聞 唔係第一日

本人作為香港人澄清香港警察於香港完全喪失人性既行為令市民對警隊失去信心

警隊一切澄清都係扭曲真相

因為本住一年黎警隊既做法係

真有其事就會澄清扭曲，假野係唔會作出回應

希望香港市民唔好誤信警察及相關政府部門

Block左算

証據？
呼籲市民不要就驚慌單一說辭下判斷

走得太前
Tenet黎嘅

波台狗
波台畜

收皮啦，大話狗

又想洗白

知喎知咩叫越描越黑?

雷射筆夠係用黎觀星
兩個黑警對住個小學生，唔係想做拜登唔通想做侵咩

黑警講野仲有公信力??

不如話個女童係恐怖分子
警員英勇破案
喺佢身上搜出大殺傷力武器

邊句講錯

喂波台五毛畜生好心你就返返去波台垃圾筒啦屌

空穴來風 未必無因
人不自省 反而諉過於人 曱甴也

幫呀婆推車仔都影相
乜野野好Do咪乜都放上網

澄清：未非禮、未老強

咁細個就要俾人調氣

仲諗住話好似少咗啲嘢咁，而家放心晒

阿蛇係咪想幫女童搵返隻豬

721都話無警黑勾結
我一定信你哋

冇錯 10年前已經係咁 依家

sor囉721打擊左我對警隊的信心，而家仲等緊合理解釋

收皮吧啦 讀中學個陣成日比班垃圾鳩截
見你一條友就鍾意玩鳩你架啦 扮乜春

但係右邊隻狗啲動作係防禦狀態

是但啦， 反正你班仆街係咪都要死全家

正常 唔見野警察點會到場
多數叫你自己去警局報失

搵處女膜？

講大話都有個譜啦 如果我唔見銀包唔會反轉個書包搵咗先？ 仲要個細路夠膽搵差佬 當小學生讀緊幼稚園呀

有冇原片?

點解班垃圾澄清完都要擺款寸下市民勁似啲垃圾小學雞俾人話完又唔忿氣要報復咁

即係冇澄清嗰啲係真嘅

收皮啦死黑警

快d出黎澄清啦
如果香港有法治，呢幾野夠你個condom坐幾年

我無呀，可能要靠下其他巴打幫幫手

唔係輪佢都算好人

垃圾post

澄清完，係另一邊鳩拉。

打和～

收皮啦
報失call上去都只會叫你去附近狗屋

你段片剪接過啦.
時序調轉左

一定係咁

咁簡單既野要諗咁耐黎澄清？

個女童都唔係無辜㗎

youtube搵一搵928啲噴椒片都會有啦

警狗一般越辯越黑

做比藍絲睇

黑警流民中共奴隸

仲要咁惡係到指指指

咦，牠們咁厚顏都會介意人地點睇牠們嗎？

然後下半場控告女童浪費警力？

721 咁大單唔keep 住澄清？
噢

呢個年紀已經有身分證？

你班死曱甴冇誠信, 信你=傻鳩

似小學生教材內既小故事

冇用㗎

去到狗屋會話唔夠料，唔開case
利伸： 以前試過，個時諗住佢地會查返八達通紀錄睇cctv捉人，真係諗多左

如果本身係好既話，點會有咁多誤會?
屌你老母黑狗自己都唔反省下

波台狗縮返入你老母個閪度啦

Never Believe Anything Until It Is Officially Denied

放心，無影響信心值，都係keep住零！

其實建議未firm既野唔好亂post上黎
一啲小野俾班狗有機會拎出黎澄清俾佢地做形象工程
仲要令人覺得好多野都係我地亂講既fake news
以後講緊真既野都會俾人懷疑

報過都知唔會搵狗出去
批狗第一句就問你係唔係有人搶劫
你唔係既話一定唔會搵狗去
佢仲要係講係狗鐵唔見
老規矩一定係隻狗叫人去狗屋報失
已經試過所以無需討論

sir 我一定信你架！
開埋名等我地表揚下丫

不願面對

哦 唔打俾老母但打俾差人

點啊？財物損失正常就係走入去警署度報案㗎啦，唔見野又點會喺條街度是但搵個巡邏緊嘅”警察”報案嘅啫？

[url]

呢單又有無衝出黎回應？？？

佢哋好介意冇市民信任咁喎，有冇諗過係講得大話多嘅後果，唔關人事

真，班仆街on9成撚日都屈9啲警察，佢哋點會咁撚樣做呀屌你個閪

反正正常人都唔會信，
等班戇鳩藍自己圍爐

大話冚大話，仲衰過小學生
可憐嘅有牌爛仔，不但讀得書少，連智商都有問題
垃圾貨色，仲學人去執法

當人on9, 唔見野打電話根本只會叫人走去狗屋

agger

以前做靚仔唔見野試過報曱甴 俾佢地講幾句就耍走左 case都冇開

721恐怖襲擊唔見人，落閘，唔聽電話

唔見銀包報案，黑警即到，仆街啦你

我當你講真，但是點解咁多人會咁睇你地，都知你地點料